當你知道你愛既人今晚將會同人扑野

眼淚自己流左出黎
好撚唔爭氣
個心拿住拿住好撚痛
好想死

個心真係好撚痛

唔想再感受到呢種心痛既感覺
好想死

我同自己講 都唔係第一次啦
一次同無數次又有咩分別
但我催眠唔到自己 個心好撚痛
好愛佢

廢鳩

個腦不停諗今晚佢同人扑野既畫面
比人係後面推 又或者佢坐係上面主動搖
個心碎撚到一地都係

打個飛機無事啦

愛一個人係讓佢幸福
唔係控制佢做你既扯線公仔
佢開心，你應該覺得開心

我係
唔死都無撚做
明知最深愛既人今晚比人屌 但我無資格去做任何野
我邊撚個都唔係呀

你裝左偷聽器？

全香港市民比人輪姦緊你心唔心痛阿
講經

講係咁講
你做唔做到笑住去面對自己愛既人比人屌到啪啪聲

你又知我乜撚都無做過？
屌你老母次撚次遊行都有去 乜撚都做唔到
本身已經好撚辛苦 而家仲要咁撚樣
你想我點撚樣呀屌你老母臭西
係咪想逼撚死我呀屌你老母

對唔住 我真係打唔撚出
完全無心情 扯都扯唔撚起

唔爭氣笑咗
Btw I know that feel

佢自己垃圾，無個男仔咁吸引，又俾唔到幸福人
仲要人地同你一樣唔開心
你自己如果有信心俾到幸福佢，你咪搶佢過黎

on99
綠帽都唔係響到無病呻吟
成熟d啦傻鳩

辛苦哂啦清 呵返

好好笑呀可

Yes

你第日睇返個post 你應該會笑4

你點知佢今晚會同人扑

你點解咁肯定佢今晚會比人屌

Openmind啲啦 個閪你既咩

歷史只會一次又一次重複
可能第時我開2

暗戀定Ex黎
不過過一排睇番你就會好後悔今日做埋啲on9野

如果失戀註定逃不過 逃到病床前才明白更多

不要問 總之我知道

渣ga ching

將來係點我唔知
我只係知道今日既我已經唔知點過

坐喺度過囉 輕輕鬆鬆啦

樓主增值自己先啦，做到自愛先會有人愛你
人生係好漫長，日後仲會出現同樣令你心動既女仔
到時你要有信心俾到幸福人

唔係你就唔係你

係咪on9

點解呀Ching，試下阻止嘛

好想昏迷返一年半載

又唔係第一次
佢成日都好主動嫁啦

屌 你仲要刺激佢

點知件事

阻止d咩姐
我邊個都唔係 佢又唔係我既人
我憑咩因為自己而去阻止佢

你都屌過喇 理得佢咩

鬼叫自己JJ短小

9成係Ex啦 分左手 過左就算數啦 你係愛緊回憶中 過去嘅佢 放手比自己自由啦

我比較想知你點知佢地要扑野

誰可每夜給你溫柔
而我卻自暗地苦透

有分別咩 唔係重點

其實你係佢邊個

我邊個都唔係

飯兵兵？

I know that feel

普通朋友 貶下眼都唔記得你

戴綠帽都叫無病呻吟
使唔使好似你咁死咗全家先可以上哂呻

唔太明 你係誤會左定我誤會左

你係咪毒撚黎

唔係

呢句啱聽

屌你收皮啦

係

上面樓主咪話邊個都唔係
戴咩野綠帽
唔好下下講人死全家咁低質
你同我遲早全家都會死

唔係sad咩鳩
溝過下條囉
女死女還在
咁著緊做咩

即係點？
同你拍緊拖，但又走去比人屌？

別咁成熟
一陣d兒登仔又衝入黎鬧你死全家的

而家我地飲緊酒
一陣屌你女神
sor

個陣我鐘意個個去個d夜場做
我同佢講你賺幾多錢晚
我比你你唔好去
佢唔理我

好彩依家叫做離開左依個人

睇住佢大 睇住佢壞

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

點解知道？

重要咩？

time to grow up

扯唔起仲好意思煩住人？條女都笑9你廢呀

唔想再覆post了
好辛苦 對唔住各位巴打

同年

但佢唔撚愛我 我做咩講咩都晒氣

佢個陣去夜場做 係賺錢養男友

一定係未叫過雞，今晚就比四舊水 成長一次啦
之後所有野都會化晒

出唔出街先

怕性病 守住個處

留返黎煲湯咩

同問 係咪裝左spy app

佢連為佢坐監都唔敢，講乜愛佢？

咪撚煩啦

屌你

佢講冇 你信唔信

有嘜好傷心，做人做狗佢自己簡

你點知

好撚小事咋 唔係同你扑就係同人地扑架啦 整係可以同你咩

咩都可以拉落反送中黎講 你係咪現實冇朋友要係連登刷存在感果d毒撚 以為所有po講反送中就會有人出聲認同你

重要，都要知道咩原因先諗到辦法幫你

將呢種悲憤發泄喺香港政府身上。

7月21

書航小友咁衰仔?

以為你講緊黑警老婆

唔係話咩野都扯落反送中
係呢個世界有好多野發生緊
邊個同邊個扑野有咩所謂？
仲要樓主連條女既男朋友都唔係
真係唔明有咩好講
學上面巴打話齋：個閪你嫁咩